何韻詩 vs 容祖兒

其實邊個唱歌好D?

何韻詩
容祖兒

其實大家知唔知佢地曾經一齊

唔係公認既咩

又回帶

你又知唔會一齊返？

俾兒登仔吹奏完好快收皮

一個為香港反共盡哂奶力
一個做左奶共狗英皇一姐

百合

唔係咁歌星仔養唔起窮歌女

一日最衰黃洋達劉浩龍

容祖兒繼續奶共 同英皇兩父子玩啦 襯鬼得起何韻詩咩

成日仍住hooc仲等緊容祖兒

在我心房的 黃色 門裡
保存著 未坐那火箭

這段愛一定有轉機🎈

Y not both

最初相識的時候她們都是還沒有背負聲名的小姑娘。彼此在梅姑的演唱會後台握了個手，就算認識了。後來何菇滿臉笑意地在媒體面前吐槽容小姐居然老土地選擇握手，居然謹慎地只留返call機號碼給她。而容小姐居然一度回應過這個話題，說自己當時謹小慎微地活，怕做錯事，怕遇錯人。後來的後來，她們各自的舞台劇演唱會用爛了握手梗。她們把相識變成儀式鑄進記憶裡，這樣大概就會遺忘的慢些吧。

沒隔多久她們便相繼出道，各自開始面對大眾和悠悠眾口。 2000年前後，港樂正是要輝煌的時候。容小姐要比何菇翻起的浪大。但是容小姐的難題也貌似更多一些。所以沒過多久她們倆首次的街拍問世以後，儘管從放出來的新聞看，並沒有什麼值得深扒的看點，但是輿論還是讓她們彼此都選擇退了一步。何菇當年真的愛極了用歌傳情，所以＜露絲瑪麗＞和＜再見，露絲瑪麗＞僅僅相隔半年，但是卻極盡哀婉和遺憾。何菇大概把想說而不能說不敢說的話都唱進歌裡了吧。這之後的三年，她們各自身邊都有人陪伴，相互以好友的姿態示人，各自也安穩快樂。

期望這苦戀 獲得好的結尾

連登都有couple fans
你地放過何韻詩啦 人地已經有條女

藍絲和何詩 都是花樣男子
藍絲 原是個食春卷的奶共雞子
何詩 只喜愛讀書

雞容 不了

淨係計今次
雞容ok 嘅
616係佢生日，嗰日叫吓人飲水
成個六月都冇乜慶祝post
雞容成世人最大膽嗰次應該係喺N6唱勞斯萊斯
然後就沒有了
hocc 依家個女朋友幾好
唔好復合呀

無散到hocc會唔會無咁勇

之前佢地一齊hocc成日比某報 某雜誌針對
我都贊成千奇咪復合，否則又多樣野煩
宜家同條女半公開咪幾好
上次杜汶澤兜口兜面指住hocc條女問hocc 你條女呀 hocc冇否認又冇承認 笑死

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

joey最大嘅成就應該係同過hocc一齊

hocc唯一嘅敗筆係同過艾辛一齊

應該係何韻詩vs劉浩龍

你攞件垃圾同hocc比？

痴線有得比咩。唱歌喎講緊。

下 人地有Canaan Fong喎

唱歌係容姨好啲，論個人梗係何韻詩好啦

香港女藝人都幾犀利，春卷、哥爾夫球都可以當性玩具

邊度有得睇番

hocc fb 影片 9:30 佢條女睇片開聲
6:00 都搞笑 講hocc之前上電台set頭

個咩canaan fong 咁撚醜都要

軟飯俠 SRK

送上門又就手就食左，衰咸濕

其實我覺得佢地幾襯

hocc揀親啲女都唔靚架喎

何cc對腳幾實唔錯
但極少露腳

呢個比較係咪要證明child登幾咁幼撚稚

人地唔似雞容咁賣弄色情囉

依家似調轉喎

唉一直等緊佢地復合的10年資歷純goocho粉表示
經過依兩個月，覺得佢地復合唔到就算啦...
只能當係Cho襯唔起Goo
當Goo為香港人企前線時，Cho再繼續奶共的話，我都要變anti了

算啦 根本冇可能
如果佢地係普通人就話有啲機啫
佢地復合要承受幾多野我地根本唔知